ps4 pro club招人

邊路進攻為主
4-3-3

2個閘 - overlap, 攻

3個中場
● 1個 cdm - 濟後唔上, 守反擊要守住條中路最前個個(要嚴格執行)

● 2個 cm - 後上，插入， 支援，連接邊路同中路(左右兩邊cm一邊上，一邊濟後支援cdm)

一星期會有兩至三晚開波
星期六日多數無波開

2300 to 0100

TG